新壇名建議-New plus (u+)

另開topic

新壇改名叫new plus好無
用牛高達果個new符號+
咁簡單 中文都唔駛
li 音近new 又食到新既意思
唯一怕學子華話齋 叫得新朝 亡國必快
古代有新朝 今有青年新政

出符號 搵人寫靚d 同日潮牌聯名出衫
去d art theatre 落order 搞event
以上都可以用電話/網路以外既途徑 極速推廣lihkg 個名

如決定可以搵畫圖畫名書法果d post 既人幫手設計
我識人幫手擬人萌化sell idea 去日本再答番台灣

推
另希望能集合所有提名 搞番次公投
我主張係新名減低帶有高登附屬既色彩
又同時補留li 同 plus 兩位開國元老既地位

個名仲方便推廣添

極速沉底

幫推

是個好名

Push

感激幫推

死返去高登啦

搞乜野

今晚最後一推

早晨一推 希望多d人見到

推 似乎大家唔在符個名仲帶有高登色彩

再提義下 u+呢含個真心好 並慶祝呢個post就快十連啦